男仔可以點樣撩入做sp?

有冇巴可以分享下點樣同朋友/同學發展做sp? 如果人地冇咁嘅意思咪會好尷尬

通常都係個女仔鍾意你，然後你又冇乜意思同佢拍拖，先會有機會做sp

除褲 如果你有我咁大碌佢會即刻濕哂

我有八吋長

去馬

好想撩樓下對孖妹做sp 兩個一齊屌

好仆街

首先，你要似番一個男人先

有時係個女仔鍾意你但佢又有仔兼唔想分